6月9個日 我地比其他國家笑我地廢

6月12依幾日
希望比大家可以比其他地方見識吓我地香港人嘅厲害